多謝各位義士幫政府爭取國際支持

一定唔可以比一個旅客離港。